［求救］有無人in過poly u物管？

想問下佢會問啲乜
要準備啲乜

有

咁佢會問啲乜